CNN仆街了得罪方丈

opium dealers
咁樣屈馬老闆

方丈: 好嬲好嬲

喂屌一句opium dealers唔洗prove，咁樣就可以出街架？

CNN連功夫茶專欄都報埋出嚟
究竟白粉報會點樣反擊

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

大小馬哥

coz news network

屌，文盲，比佢第一節fake左

推

最近已經針對緊Bloomberg

//Ma Sik-yu, widely known as White Powder Ma, he escaped to the neighboring island of Taiwan//

white powder Ma

得罪東方 實捉到你

公然講白米分傳媒 ......... 實在太爽啦

幅圖以為係胡錫進

胡錫進同肥佬黎

管理不善的cnn

百份

N 年前(當香港未淪陷時)，香討上一post 白粉報三個字，就已經被光速剷post。香討食屎啦！

因而的

簡稱 因網

屌佢真係似
仲有肥佬黎

乜唔係胡錫進同肥佬黎？

因而的

會唔會改名

因N

因網

因而的

Sor 真係肥佬黎黎 但唔係胡錫進

方丈報好嬲好嬲

實捉到你

？

notorious opium dealer, hehe, white powder news must go crazy😂😂😂😂😂🤣🤣🤣🤣

條友真係好L似胡錫進

笑死

你覺得東方唔會咁樣狙擊CNN

國泰因為呢單嘢比東方狙擊咗5年
「大約一個月前，有位東方所謂高層嘅hand carry有成20KG，於是比avesco趕返出黎，counter同事當然要佢寄艙啦，但呢件膠層心心不忿於是講粗口鬧同事，最後驚動到supv同經理要報警。呢位膠層事後一星期竟然惡人先告狀出律師信告我地supervisor...」

8.17
因管理不善而在全球最佳航空排行榜中跌出三甲的國泰航空，以及其全資附屬公司國泰港龍，在新冠肺炎疫情打擊下大幅削減營運航班。

8.17
因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空，連同其多間附屬公司，獲政府保就業計劃批出逾7億元補貼。但工會指，近日有傳國泰可能於今年10月，裁減三分之一人手，剛好避免保就業計劃要求今年6至8月份必須「凍結」人手的規定。學者指，假如裁員消息屬實，國泰無異於過橋抽板，做法十分涼薄，促請政府考慮追究。國泰表示，不回應裁員傳聞。

8.14
因管理不善而在全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空公布，國泰航空與國泰港龍在7月份合共載客42,984人次，按年大跌98.7%，收入乘客千米數按年減少98.1%。乘客運載率下跌62.6個百分點至23.4%，以可用座位千米數計算的運力則下跌92.9%。在今年首7個月，載運乘客人次按年跌79.4%，運力下跌69.9%，而收入乘客千米數則下跌76.6%。

8.12
因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜中跌出三甲的國泰航空，其附屬的廉航香港快運，發生飛機碰撞的嚴重事故。網上流傳多張照片顯示，有兩架香港快運的客機「機頭撞機尾」。香港快運回覆承認事故，但無人受傷。

8.12
因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空公布截至6月底止中期業績，大幅虧損98.65億港元，每股虧損250.8仙，不派息。

8.12
因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜跌出三甲的國泰航空上半年虧蝕98.65億港元，其集團全球僱員人數由去年底的3.42萬人減至今年中3.3萬人，減少1200人，包括600名在港員工。有議員批評國泰及其子公司在獲保就業計劃補貼及政府大幅注資下仍然裁員，明顯無履行社會責任，「冇啲承擔」，更嚴重打擊員工士氣，認為其企業形象會繼續插水。

8.2
因管理不善而從全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空，早前要求外傭需帶同化驗所或醫療機構獲當地政府承認的文件，到當地衞生部蓋章才可登機，令大批傭工無法如期到港，本地僱主或因機票及酒店等難以退款而損失逾萬港元。國泰發言人今（2日）表示，理解旅客在遞交其中一份政府當局證明文件方面的困難，已與香港衞生當局澄清，自7月31日起有關證明文件可不用蓋章。

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

講事實唧

黎智英都有份賣白粉咩？

有冇師兄照顧下我呢條英文廢柴??

連空姐賣制服都狙擊

竟然得罪我！！！好嬲好嬲

CNN變因媒

等睇CNN專欄

根本垃圾流氓報
人身攻擊乜柒都做齊
仲好意思話人

告CNN未

唔係呀嘛
即係串白粉報老闆賣東方？

不過諗深一層
買得白粉報嘅根本坐唔起黨泰
讀者學歷同收入始終偏低

White powder Ma

因N？

白粉報: 實捉到你

留名跟進

因涉嫌販運700噸白粉而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報

東方之前成日因為咁樣屌鳩人，而家會唔會狙擊cnn

吳彥祖都唔識英文
除咗一兩隻字之外 成篇文都好淺白
大致上都係敍述毒果鬥白粉嘅來龍去脈